[無你想要圖]美國(賓州)食品加工廠女員工失足墮碎肉機內身亡 (21:27)

美國食品加工廠女員工失足墮碎肉機內身亡 (21:27)

35歲的格林葛（小圖）於食品加工廠工作期間失足跌入碎肉機內死亡。（網上圖片/明報製圖）

美國賓夕法尼亞州一名在食品加工廠工作的女子，工作期間失足跌入碎肉機內死亡。

35歲女子格林葛（Jill Greninger）上周二（23日）如常站在梯子上，在大型碎肉機旁工作，其間失足跌入碎肉機內，其他同事聽到碎肉機發出異常聲響始驚悉事件。

救援人員接報趕到現場，花兩個多小時拆開涉事碎肉機，抬出格林葛的屍體，職業安全與健康管理局正調查事件。

（全國廣播公司）

咁都搵到佢既屍體

個死法好慘
RIP

好撚痛，佢死個一刻

大陸每星期咁樣死幾多件？

力王

我見到youtube 好多片，d人dump 好多野落去架機睇下攪唔攪得碎，好撚牙煙

痴撚線好撚慘

美國好落後

美國佬好冇安全意識

竟然冇圖

RIP

咩漫畫？

rip

咩漫畫嚟

亞人

rip 白人

kingsman